冇成就既父母有咩資格奢求仔女賺大錢？

成日講供咁多錢你讀大學都係做呢d工
唔講以為佢地做緊咩高層 ceo

講真就算真係好彩賺大錢
我都唔會俾多佢地

發夢唔需要資格